有幾多會員入咗性罪犯名冊？

門檻高唔高？
member有冇咩定期聚會？
有冇過來人分享吓？

你哀咩入左去...